新美國國防部長 停咗俾拜登既briefing

署任先啱

有咩shocking 姐，
係人都知咩事啦

聖誕阿

唔好再回

喺哩個集中討論

［！！］侵侵吹大雞：1月6日，DC會有Big Protest! Be there, will be wild!

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

收皮啦五毛狗

誠懇呼籲唔好再開美國Post，你唔係美國人又講佢哋內政，美國人會好反感